而家d導盲犬都幾細隻

導盲犬點知主人要去邊

係活佛黎

主人要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

個主人先係（好似係）

爆笑

賤種狗一隻

仆街重要霸咗一個坐位，死癈老 。

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

ok仔

hi shitty bro

咁盲嘅又點識路呢

有導盲犬

無人投訴？

咁導盲犬又點識路?

係未得我明樓主想話帶寵物上巴士 定我get錯

唔係咁暗示緊咩??

神探呀

嘩屌你老母香港福爾摩斯

導盲犬點知主人要去邊？

所以咪有導盲犬囉

玩撚完未啊

ho q

個主人盲je，唔係啞。

主人：汪汪汪汪汪
狗狗：去隔離街街市呀，收到

應該係你get錯以為得你明樓主想講帶寵物上巴士

明明大個隻先係導盲犬

又黎

一個post幾個笑點

又黎阿

似層相識

返去做多排cdrom先啦
個名好啱你

導肓犬潮文系 高登 定 連登

你咁醒嘅

主人要識路 咁個主人咪係導導盲犬

ad shitty

應該畀狗坐 廢老自己企

主人點知導盲犬會去邊？

見到幾多次都會笑